Deep State Dominion Cconnection Map

簡單啲，即係點？

利申：小學畢業

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

CLINTON KISSINGER OBAMA

1:40:30